[家族爭產]鰂魚涌公園女疑犯帶50發子彈開9槍 警檢意大利製曲尺

鰂魚涌公園今午(26日)發生開槍傷人案，警方拘捕一名懷疑涉案女子，並檢獲一支曲尺手槍，另有一盒50發子彈，當中9發已經使用，相信疑犯曾向4名傷者開了9槍。

有資深槍迷表示，疑犯用的曲尺，為意大利Beretta Bobcat，點25口徑，長125毫米，槍管長61毫米，可裝8發子彈，槍重325克。該槍特色是槍管可凸起，以便手力不足女士使用。該槍迷解釋，因為半自動手槍有以手拉滑架上膛，女士可能不夠力，惟該款曲尺的優點是槍管可以彈起，直入放子彈到彈室，省去拉滑架的力氣。

至於案中疑犯使用的子彈，為全金屬被甲彈（FMJ - Full Metal Jacket），子彈外殼的彈頭為鉛質或鉛銻合金製造。該資深槍迷表示，子彈無論口徑大小都有殺傷力，主要看打中甚麼位置，若擊中前額，由於骨頭厚，或不會打入腦，惟打中旁邊位置，有可能會導致死亡，後腦中槍亦一樣喪命。

他續稱，疑犯有機會由非法途徑購得槍枝，不法之徒容易利用郵寄方法購得，而今次的槍枝索價約數百美元，應不會超過500美元(約4,000港元)。

唔好睇少女人
最毒婦人心

即係換過彈?得8飛開九槍，家目擊者淆或數錯??

500美元有?

入多粒入槍堂

艾斯艾斯

仲武勇過班廢青本土派

咁張相影出黎似似有異樣嘛

Btw即係佢把槍一係用過，一係佢有哂預謀先會有9飛

唔似

呀專家..唔非法唔通合法咩
7仔有冇得賣

疑似有一顆男人心 個樣………………

最主要係點解有槍

癈老：意粉黃絲衰

女人+中年=

You knocked out 廢老s with Beretta Bobcat .25.

世上唔會有成功既gun control

海關竟然check 唔到

係咪淘寶買落黎架

幾十萬件行李，你真係覺得check得哂？
之前睇新聞，好似大把軍火走香港碼頭d後門

香港海關廢架
捉到仲要寫report,唔似支那海關捉到野有獎金
彩你有味

8粒係喺彈匣+1粒喺鏜室

原來一枝槍咁平嘅

已經算貴

4000買倒支槍﹐想整翻支黎玩

真係好似好易買到咁

john wick

香港不嬲都係比中國轉口軍火

槍械大王

若擊中前額，由於骨頭厚，或不會打入腦，惟打中旁邊位置，有可能會導致死亡，後腦中槍亦一樣喪命。
學到野

把槍會唔會係空投野黎

我都有睇過果段新聞
成個貨櫃嘅槍 好似話值三千萬(唔記得幣值)
仲要全部都係軍用級 你打call of duty會見到果啲

香港不嬲都係犯罪中轉站 TO大陸 OR 由大陸出其他

colt唔係美國咩？

究竟有幾多家產要爭?? 幾個加埋都幾百歲人 為子女爭既真係偉大 正宗搵命博人為財死有錢都係命享

呢D女人我敬重，夠狼夠狠，好過D花樽

如果是黑警嘅咪合法囉。

簡直係英雌嚟
槍法如神

咪又係走住屌
有炮都唔敢一挑四啦

變種人

重點係買意大利貨無用黑星。

You finally killed 大姨媽

1 kill

黑星都唔平
只係因為近大陸易運輸

一定係佔中禍害

fmj 真係好撚想殺人

條女情願eBay 都係大灣區入貨，美帝走狗，其心可誅。

用埋PayPal 唔用支付婊。

香港有槍會架嘛

原來咁平就買到槍 班保皇狗賣港賊應該震過貓王

ak47係外國買對返港紙兩千都唔洗

ak47咁平

卡彈多過你食生菜

真槍平過玩具槍 ak47上世紀中產物 原廠已停產好耐 蘇聯解體後 蘇聯曾經既加盟國（烏克蘭 波羅的海三小國果d）平價賣出大量武器去其他國家 所以你見既第三世界國家革命 暴動 戰爭 都係有大量俄製蘇聯製既武器

原來係咁 thanks

而家見到嘅AK
好多都係支那56式

.25 子彈，好舊，依家好少人用

犯法野特別貴
唔係犯法就好平

佔中之後香港人越來越暴力...

香港有冇黑市m4 scar 呢類既歐美靚槍

好似如果分拆槍部件買唔算犯法
但組裝埋一齊就犯法

打中前額都有機會射唔入腦
個支bb彈黎

傻撚咗呢喺香港用槍一定畀人捉到